<resources>
    <string name="app_name">Bokjipang</string>
    <string name="kakaoApi">66af7c05617a59177a1e6f9217310ebb</string>
    <string name="privacy_text">
        1. 개인정보의 처리 목적\n
        Bluemango 은(는) 다음의 목적을 위하여 개인정보를 처리하고 있으며, 다음의 목적 이외의 용도로는 이용하지 않습니다.\n
        - 고객 가입의사 확인, 고객에 대한 서비스 제공에 따른 본인 식별 및 인증, 회원자격 유지 및 관리, 물품이나 서비스 공급에 따른 금액 결제, 물품 또는 서비스의 공급 및 배송 등\n
        \n
        2. 개인정보의 처리 및 보유 기간\n
            1) Bluemango 는 정보 주체로 부터 개인정보를 수집할 때 동의 받은 개인정보 보유 이용기간 또는 법령에 따른 개인정보 보유, 이용기간 내에서 개인정보를 처리 및 보유 합니다.\n
            2) 구체적인 개인정보 보유 기간은 다음과 같습니다.\n
            - 고객가입 및 관리 : 서비스 이용 계약 또는 회원가입 해지시 까지\n
        \n

        3. 개인정보의 제3자 제공에 관한 사항\n
        1) Bluemango는 정보주체의 동의, 법률의 특별한 규정등 개인정보 보호법 제 17조 및 18조에 해당하는 경우에만 개인정보를 제 3자에게 제공합니다.\n
        2) Bluemango 는 다음과 같이 개인정보를 제 3자에게 제공하고 있습니다.\n
        - 개인정보를 제공받는 자 : 구글 (Google)\n
        - 제공받는 자의 개인정보 이용목적 : 다운받은 앱 사용시 수명주기와 발생 이벤트 등의 분석 및 통계용 (구글 애널리틱스), 정보주체별 맞춤광고 제공용(구글 애드몹)\n
        - 제공받는 자의 보유, 이용기간 : 앱 설치시 부터 제품별 구글이 정한 기간에 따름\n
        - 제공받는 자의 제품별 개인정보처리방침 : 구글 개인정보 처리방침에 따름 (https://policies.google.com/privacy?hl=ko)\n
        \n

        4. 개인정보처리 위탁\n
        ① Bluemango 는 원활한 개인정보 업무처리를 위하여 다음과 같이 개인정보 처리업무를 위탁하고 있습니다.\n
        1. 위탁없음.\n
        - 위탁받는 자 (수탁자) : 없음.\n
        - 위탁하는 업무의 내용 : 없음.\n
        - 위탁기간 : 없음.\n
        \n
        ② Bluemango 은(는) 위탁계약 체결시 개인정보 보호법 제25조에 따라 위탁업무 수행목적 외 개인정보 처리금지, 기술적․관리적 보호조치, 재위탁 제한, 수탁자에 대한 관리․감독, 손해배상 등 책임에 관한 사항을 계약서 등 문서에 명시하고, 수탁자가 개인정보를 안전하게 처리하는지를 감독하고 있습니다.\n
        ③ 위탁업무의 내용이나 수탁자가 변경될 경우에는 지체없이 본 개인정보 처리방침을 통하여 공개하도록 하겠습니다.\n

        \n
        5. 정보주체와 법정대리인의 권리·의무 및 그 행사방법 이용자는 개인정보주체로써 다음과 같은 권리를 행사할 수 있습니다.\n
        ① 정보주체는 Bluemango 에 대해 언제든지 다음 각 호의 개인정보 보호 관련 권리를 행사할 수 있습니다.\n
        1. 개인정보 열람요구\n
        2. 오류 등이 있을 경우 정정 요구\n
        3. 삭제요구\n
        4. 처리정지 요구\n
        \n
        6. 처리하는 개인정보의 항목 작성\n
        ① Bluemango 은(는) 다음의 개인정보 항목을 처리하고 있습니다.\n
        - 필수항목 : 없음.\n
        - 선택항목 : 없음.\n
        \n
        7. 개인정보의 파기\n
        Bluemango는 원칙적으로 개인정보 처리목적이 달성된 경우에는 지체없이 해당 개인정보를 파기합니다. 파기의 절차, 기한 및 방법은 다음과 같습니다.\n
        -파기절차\n
        이용자가 입력한 정보는 목적 달성 후 별도의 DB에 옮겨져(종이의 경우 별도의 서류) 내부 방침 및 기타 관련 법령에 따라 일정기간 저장된 후 혹은 즉시 파기됩니다. 이 때, DB로 옮겨진 개인정보는 법률에 의한 경우가 아니고서는 다른 목적으로 이용되지 않습니다.\n
        -파기기한\n
        이용자의 개인정보는 개인정보의 보유기간이 경과된 경우에는 보유기간의 종료일로부터 5일 이내에, 개인정보의 처리 목적 달성, 해당 서비스의 폐지, 사업의 종료 등 그 개인정보가 불필요하게 되었을 때에는 개인정보의 처리가 불필요한 것으로 인정되는 날로부터 5일 이내에 그 개인정보를 파기합니다.\n

        \n
        8. 개인정보 자동 수집 장치의 설치•운영 및 거부에 관한 사항\n
        Bluemango는 정보주체의 이용정보를 저장하고 수시로 불러오는 쿠키를 사용하지 않습니다.\n
        정보 주체가 제3자인 구글에게 제공하는 정보는 Bluemango와 상관없이 정보 주체 기기상의 구글 설정에 따릅니다.\n
        \n
        9. 개인정보 보호책임자 작성\n
        ① Bluemango는 개인정보 처리에 관한 업무를 총괄해서 책임지고, 개인정보 처리와 관련한 정보주체의 불만처리 및 피해구제 등을 위하여 아래와 같이 개인정보 보호책임자를 지정하고 있습니다.\n

        ▶ 개인정보 보호책임자\n
        Bluemango (이메일 : kbm2514@gmail.com)\n
        \n
        10. 개인정보 처리방침 변경\n
        ①이 개인정보처리방침은 시행일로부터 적용되며, 법령 및 방침에 따른 변경내용의 추가, 삭제 및 정정이 있는 경우에는 변경사항의 시행 7일 전부터 공지사항을 통하여 고지할 것입니다.\n
</string>
    <string name="service_text">
    제1장 총칙\n

 제1조(목적) 이 약관은 회사가 온라인으로 제공하는 디지털콘텐츠(이하 콘텐츠라고 한다) 및 제반서비스의 이용과 관련하여 회사와 이용자와의 권리, 의무 및 책임사항 등을 규정함을 목적으로 합니다.\n
 \n
 제2조(정의) 이 약관에서 사용하는 용어의 정의는 다음과 같습니다.\n

1. Bluemango 라 함은 콘텐츠 산업과 관련된 경제활동을 영위하는 자로서 콘텐츠 및 제반서비스를 제공하는 자를 말합니다.\n
2. 이용자라 함은 Bluemango 의 사이트에 접속하여 이 약관에 따라 Bluemango 가 제공하는 콘텐츠 및 제반서비스를 이용하는 회원 및 비회원을 말합니다.\n
3. 회원이라 함은 Bluemango 와 이용계약을 체결하고 이용자 아이디(ID)를 부여받은 이용자로서 Bluemango 의 정보를 지속적으로 제공받으며 Bluemango 가 제공하는 서비스를 지속적으로 이용할 수 있는 자를 말합니다.\n
4. 비회원이라 함은 회원이 아니면서 Bluemango 가 제공하는 서비스를 이용하는 자를 말합니다.\n
5. 콘텐츠라 함은 정보통신망이용촉진 및 정보보호 등에 관한 법률 제2조 제1항 제1호의 규정에 의한 정보통신망에서 사용되는 부호·문자·음성·음향·이미지 또는 영상 등으로 표현된 자료 또는 정보로서, 그 보존 및 이용에 있어서 효용을 높일 수 있도록 전자적 형태로 제작 또는 처리된 것을 말합니다.\n
6. 아이디(ID)라 함은 회원의 식별과 서비스이용을 위하여 회원이 정하고 Bluemango 가 승인하는 문자 또는 숫자의 조합을 말합니다.\n
7. 비밀번호(PASSWORD)라 함은 회원이 부여받은 아이디와 일치되는 회원임을 확인하고 비밀보호를 위해 회원 자신이 정한 문자 또는 숫자의 조합을 말합니다.\n
\n
 제3조(신원정보 등의 제공) Bluemango 는 이 약관의 내용, 상호, 대표자 성명, 영업소 소재지 주소(소비자의 불만을 처리할 수 있는 곳의 주소를 포함), 전화번호, 모사전송번호, 전자우편주소, 사업자등록번호, 통신판매업 신고번호 및 개인정보관리책임자 등을 이용자가 쉽게 알 수 있도록 온라인 서비스초기화면에 게시합니다. 다만, 약관은 이용자가 연결화면을 통하여 볼 수 있도록 할 수 있습니다.
\n
\n
 제4조(약관의 게시 등) ① Bluemango 는 이 약관을 회원이 그 전부를 인쇄할 수 있고 거래과정에서 해당 약관의 내용을 확인할 수 있도록 기술적 조치를 취합니다.\n
② Bluemango 는 이용자가 Bluemango 와 이 약관의 내용에 관하여 질의 및 응답할 수 있도록 기술적 장치를 설치합니다.\n
③ Bluemango 는 이용자가 약관에 동의하기에 앞서 약관에 정하여져 있는 내용 중 청약철회, 환불조건 등과 같은 중요한 내용을 이용자가 쉽게 이해할 수 있도록 별도의 연결화면 또는 팝업화면 등을 제공하여 이용자의 확인을 구합니다.\n
 제5조(약관의 개정 등) ① Bluemango 는 온라인 디지털콘텐츠산업 발전법, 전자상거래 등에서의 소비자보호에 관한 법률, 약관의 규제에 관한 법률 등 관련법을 위배하지 않는 범위에서 이 약관을 개정할 수 있습니다.\n
② Bluemango 가 약관을 개정할 경우에는 적용일자 및 개정사유를 명시하여 현행약관과 함께 서비스초기화면에 그 적용일자 7일 이전부터 적용일 후 상당한 기간동안 공지하고, 기존회원에게는 개정약관을 전자우편주소로 발송합니다.\n
③ Bluemango 가 약관을 개정할 경우에는 개정약관 공지 후 개정약관의 적용에 대한 이용자의 동의 여부를 확인합니다.\n
이용자가 개정약관의 적용에 동의하지 않는 경우 Bluemango  또는 이용자는 콘텐츠 이용계약을 해지할 수 있습니다. 이때, Bluemango 는 계약해지로 인하여 이용자가 입은 손해를 배상합니다.\n
\n
 제6조(약관의 해석) 이 약관에서 정하지 아니한 사항과 이 약관의 해석에 관하여는 온라인 디지털콘텐츠산업 발전법, 전자상거래 등에서의 소비자보호에 관한 법률, 약관의 규제에 관한 법률, 문화체육관광부장관이 정하는 디지털콘텐츠이용자보호지침, 기타 관계법령 또는 상관례에 따릅니다.\n
 제2장 회원가입\n
 제7조(회원가입) ① 회원가입은 이용자가 약관의 내용에 대하여 동의를 하고 회원가입신청을 한 후 Bluemango 가 이러한 신청에 대하여 승낙함으로써 체결됩니다.\n
② 회원가입신청서에는 다음 사항을 기재해야 합니다. 1호 내지 3호의 사항은 필수사항이며, 그 외의 사항은 선택사항입니다.\n
1. 회원의 성명과 주민등록번호 또는 인터넷상 개인식별번호\n
2. 아이디와 비밀번호\n
3. 전자우편주소\n
\n
③ Bluemango 는 상기 이용자의 신청에 대하여 회원가입을 승낙함을 원칙으로 합니다. 다만, Bluemango 는 다음 각 호에 해당하는 신청에 대하여는 승낙을 하지 않을 수 있습니다.\n
1. 가입신청자가 이 약관에 의하여 이전에 회원자격을 상실한 적이 있는 경우\n
2. 실명이 아니거나 타인의 명의를 이용한 경우\n
3. 허위의 정보를 기재하거나, 회사가 제시하는 내용을 기재하지 않은 경우\n
4. 이용자의 귀책사유로 인하여 승인이 불가능하거나 기타 규정한 제반 사항을 위반하며 신청하는 경우\n
\n
④ Bluemango 는 서비스 관련 설비의 여유가 없거나, 기술상 또는 업무상 문제가 있는 경우에는 승낙을 유보할 수 있습니다.\n
⑤ 제3항과 제4항에 따라 회원가입신청의 승낙을 하지 아니하거나 유보한 경우, Bluemango 는 이를 신청자에게 알려야 합니다. Bluemango 의 귀책사유 없이 신청자에게 통지할 수 없는 경우에는 예외로 합니다.\n
⑥ 회원가입계약의 성립 시기는 Bluemango 의 승낙이 이용자에게 도달한 시점으로 합니다.\n
\n
 제8조(미성년자의 회원가입에 관한 특칙) ① 만 14세 미만의 이용자는 개인정보의 수집 및 이용목적에 대하여 충분히 숙지하고 부모 등 법정대리인의 동의를 얻은 후에 회원가입을 신청하고 본인의 개인정보를 제공하여야 합니다.\n


② 회사는 부모 등 법정대리인의 동의에 대한 확인절차를 거치지 않은 14세 미만 이용자에 대하여는 가입을 취소 또는 불허합니다.\n
③ 만 14세 미만 이용자의 부모 등 법정대리인은 아동에 대한 개인정보의 열람, 정정, 갱신을 요청하거나 회원가입에 대한 동의를 철회할 수 있으며, 이러한 경우에 Bluemango 는 지체 없이 필요한 조치를 취해야 합니다.\n
 제9조(회원정보의 변경) ① 회원은 개인정보관리화면을 통하여 언제든지 자신의 개인정보를 열람하고 수정할 수 있습니다.\n

② 회원은 회원가입신청 시 기재한 사항이 변경되었을 경우 온라인으로 수정을 하거나 전자우편 기타 방법으로 Bluemango 에 대하여 그 변경사항을 알려야 합니다.\n
③ 제2항의 변경사항을 Bluemango 에 알리지 않아 발생한 불이익에 대하여 Bluemango 는 책임지지 않습니다.\n
\n
 제10조(회원의 아이디 및 비밀번호의 관리에 대한 의무) ① 회원의 아이디와 비밀번호에 관한 관리책임은 회원에게 있으며, 이를 제3자가 이용하도록 하여서는 안 됩니다.\n
② 회원은 아이디 및 비밀번호가 도용되거나 제3자에 의해 사용되고 있음을 인지한 경우에는 이를 즉시 Bluemango 에 통지하고 Bluemango 의 안내에 따라야 합니다.\n
③ 제2항의 경우에 해당 회원이 Bluemango 에 그 사실을 통지하지 않거나, 통지한 경우에도 Bluemango 의 안내에 따르지 않아 발생한 불이익에 대하여 Bluemango 는 책임지지 않습니다.\n\n
 제11조(회원에 대한 통지) ① Bluemango 가 회원에 대한 통지를 하는 경우 회원이 지정한 전자우편주소로 할 수 있습니다.\n
② Bluemango 는 회원 전체에 대한 통지의 경우 7일 이상 Bluemango 의 게시판에 게시함으로써 제1항의 통지에 갈음할 수 있습니다. 다만, 회원 본인의 거래와 관련하여 중대한 영향을 미치는 사항에 대하여는 제1항의 통지를 합니다.\n
\n
 제12조(회원탈퇴 및 자격 상실 등) ① 회원은 Bluemango 에 언제든지 탈퇴를 요청할 수 있으며 Bluemango 는 즉시 회원탈퇴를 처리합니다.\n
② 회원이 다음 각호의 사유에 해당하는 경우, Bluemango 는 회원자격을 제한 및 정지시킬 수 있습니다.\n
1. 가입신청 시에 허위내용을 등록한 경우\n
2. Bluemango 의 서비스이용대금, 기타 Bluemango 의 서비스이용에 관련하여 회원이 부담하는 채무를 기일에 이행하지 않는 경우\n
3. 다른 사람의 Bluemango 의 서비스이용을 방해하거나 그 정보를 도용하는 등 전자상거래 질서를 위협하는 경우\n
4. Bluemango 를 이용하여 법령 또는 이 약관이 금지하거나 공서양속에 반하는 행위를 하는 경우\n
③ Bluemango 가 회원자격을 제한·정지시킨 후, 동일한 행위가 2회 이상 반복되거나 30일 이내에 그 사유가 시정되지 아니하는 경우 Bluemango 는 회원자격을 상실시킬 수 있습니다.\n
④ Bluemango 가 회원자격을 상실시키는 경우에는 회원등록을 말소합니다. 이 경우 회원에게 이를 통지하고, 회원등록 말소 전에 최소한 30일 이상의 기간을 정하여 소명할 기회를 부여합니다.\n
\n
       제3장 콘텐츠이용계약\n
 제13조(콘텐츠의 내용 등의 게시) ① Bluemango 는 다음 사항을 해당 콘텐츠의 이용초기화면이나 그 포장에 이용자가 알기 쉽게 표시합니다.\n
1. 콘텐츠의 명칭 또는 제호\n
2. 콘텐츠의 제작 및 표시 연월일\n
3. 콘텐츠 제작자의 성명(법인인 경우에는 법인의 명칭), 주소, 전화번호\n
4. 콘텐츠의 내용, 이용방법, 이용료 기타 이용조건\n
\n
② Bluemango 는 콘텐츠별 이용가능기기 및 이용에 필요한 최소한의 기술사양에 관한 정보를 계약체결과정에서 이용자에게 제공합니다.\n
\n
 제14조(이용계약의 성립 등) ① 이용자는 Bluemango 가 제공하는 다음 또는 이와 유사한 절차에 의하여 이용신청을 합니다. Bluemango 는 계약 체결 전에 각 호의 사항에 관하여 이용자가 정확하게 이해하고 실수 또는 착오 없이 거래할 수 있도록 정보를 제공합니다.\n

1. 콘텐츠 목록의 열람 및 선택\n
2. 성명, 주소, 전화번호(또는 이동전화번호), 전자우편주소 등의 입력\n
3. 약관내용, 청약철회가 불가능한 콘텐츠에 대해 Bluemango 가 취한 조치에 관련한 내용에 대한 확인\n
4. 이 약관에 동의하고 위 제3호의 사항을 확인하거나 거부하는 표시(예, 마우스 클릭)\n
5. 콘텐츠의 이용신청에 관한 확인 또는 Bluemango 의 확인에 대한 동의\n
\n
② Bluemango 는 이용자의 이용신청이 다음 각 호에 해당하는 경우에는 승낙하지 않거나 승낙을 유보할 수 있습니다.\n
1. 실명이 아니거나 타인의 명의를 이용한 경우\n
2. 허위의 정보를 기재하거나, Bluemango 가 제시하는 내용을 기재하지 않은 경우\n
3. 미성년자가 청소년보호법에 의해서 이용이 금지되는 콘텐츠를 이용하고자 하는 경우\n
4. 서비스 관련 설비의 여유가 없거나, 기술상 또는 업무상 문제가 있는 경우\n
\n
③ Bluemango 의 승낙이 제16조 제1항의 수신확인통지형태로 이용자에게 도달한 시점에 계약이 성립한 것으로 봅니다.\n
④ Bluemango 의 승낙의 의사표시에는 이용자의 이용신청에 대한 확인 및 서비스제공 가능여부, 이용신청의 정정·취소 등에 관한 정보 등을 포함합니다.\n
\n
 제15조(미성년자 이용계약에 관한 특칙) Bluemango 는 만 20세 미만의 미성년이용자가 유료서비스를 이용하고자 하는 경우에 부모 등 법정 대리인의 동의를 얻거나, 계약체결 후 추인을 얻지 않으면 미성년자 본인 또는 법정대리인이 그 계약을 취소할 수 있다는 내용을 계약체결 전에 고지하는 조치를 취합니다.\n
\n
 제16조(수신확인통지·이용신청 변경 및 취소) ① Bluemango 는 이용자의 이용신청이 있는 경우 이용자에게 수신확인통지를 합니다.\n
\n
② 수신확인통지를 받은 이용자는 의사표시의 불일치 등이 있는 경우에는 수신확인통지를 받은 후 즉시 이용신청 변경 및 취소를 요청할 수 있고, Bluemango 는 서비스제공 전에 이용자의 요청이 있는 경우에는 지체 없이 그 요청에 따라 처리하여야 합니다. 다만, 이미 대금을 지불한 경우에는 청약철회 등에 관한 제27조의 규정에 따릅니다.\n
\n
 제17조(Bluemango 의 의무) ① Bluemango 는 법령과 이 약관이 정하는 권리의 행사와 의무의 이행을 신의에 좇아 성실하게 하여야 합니다.\n
② Bluemango 는 이용자가 안전하게 콘텐츠를 이용할 수 있도록 개인정보(신용정보 포함)보호를 위해 보안시스템을 갖추어야 하며 개인정보보호정책을 공시하고 준수합니다.\n
③ Bluemango 는 이용자가 콘텐츠이용 및 그 대금내역을 수시로 확인할 수 있도록 조치합니다.\n
④ Bluemango 는 콘텐츠이용과 관련하여 이용자로부터 제기된 의견이나 불만이 정당하다고 인정할 경우에는 이를 지체없이 처리합니다. 이용자가 제기한 의견이나 불만사항에 대해서는 게시판을 활용하거나 전자우편 등을 통하여 그 처리과정 및 결과를 전달합니다.\n
⑤ Bluemango 는 이 약관에서 정한 의무 위반으로 인하여 이용자가 입은 손해를 배상합니다.\n\n
 제18조(이용자의 의무) ① 이용자는 다음 행위를 하여서는 안 됩니다.\n
1. 신청 또는 변경 시 허위내용의 기재\n
2. 타인의 정보도용\n
3. Bluemango 에 게시된 정보의 변경\n
4. Bluemango 가 금지한 정보(컴퓨터 프로그램 등)의 송신 또는 게시\n
5. Bluemango 와 기타 제3자의 저작권 등 지적재산권에 대한 침해\n
6. Bluemango  및 기타 제3자의 명예를 손상시키거나 업무를 방해하는 행위\n
7. 외설 또는 폭력적인 말이나 글, 화상, 음향, 기타 공서양속에 반하는 정보를 Bluemango 의 사이트에 공개 또는 게시하는 행위\n
8. 기타 불법적이거나 부당한 행위\n
    </string>

</resources>